[迫害小花系列]小花終於可以正式退出國家隊

小花好慘